「中國式的兩餸飯」... 竟有水煮烏龜!

水魚

Sd 去外國forum😂 愛護動物d 人反應會好大

水魚黎
不過唔清內臟點食

香港以前都有炸龜

仲有生勾勾既綠亀

扮咩呀,龜齡糕又咪用龜煮,大把人食

嘥氣

睇見都唔開胃

佢地都準備食草
仲有咩係佢地唔會食

非常鬆脆

閪人左膠：
啲龜咁慘，由今日開始唔再食飲管

屌佢老味係咪癲架

龜苓膏一樣姐

補下個身

水魚都係龜嘅一種
但唔理點都好
只有支蟲先食

唔係狗貓基本上都無咩人有後應 基本上都係因為樣衰

點分水魚定龜?
N年前老母用水魚煲湯已經搞到我唔敢飲

斬件都接受到
原隻上真係頂唔順

其實唔好笑人食d奇特動物
好多嘢香港，外國都會食
不過得nmsl國人會食出病

咁細隻有咩食好似啜骨髓咁啜

真心唔明。點解接受到龜苓膏，但係唔接受人地食龜。純粹因為原隻龜好核突？

好好食

想含龜頭好耐喇

乾唔乾淨架

外國人食蝸牛咪一撚樣

睇見都唔開胃連帶埋對其他餸都唔想食

劏埋架嘛？唔係點樣食

水魚唔算野味掛

雖然好核突，但係人地食又冇得限制人喎，又唔係蝙蝠、穿山甲呢啲野味。

我尊重，但係我絕對唔會食

點咬黎食

你識閪咩，全體野生水魚，睇下個龜頭幾似你，講笑，呀飲湯

就咁食

水魚個頭尖既
同埋個殼個邊有d膠質既皮

支那狗走去食龜
仲癲過食狗

有咩問題？
香港人食龜苓膏添，仲未計蛇宴
香港仲有野豬打嚟食，有袋鼠肉喺超市賣
有昆蟲做嘅菜喺餐廳賣
你唔係食蝙蝠呢啲野味中嘅毒王，唔玩出病毒就得啦

大粒墨

食咗佢咪唔會有飲管塞鼻
環保撚收貨

乳豬全體都要清內臟架

清蒸海龜可以壯陽

典型左膠嘛
龜苓膏係工廠整出黎
唔會有機會睇到龜鱉屍體

依家成條屍出現
就挑起佢地既視覺良心

同君子遠離廚袍一樣
投訴其他人殺動物 但自己又食肉

細個係會做好多變態野，炸蝸牛聽唔少，但大個左其實唔會再咁

雙餸有水魚，咁抵

平凡動物實在食不慣...

真係未見過人完隻食

好撚嘔心

玩膠？大把香港人食龜苓膏，原隻同分屍食分別好大？

個細路而家睇返唔知會點

水魚香港人 日本人都食
不過成條上就係真係

成隻咬？

夠年紀做狗

未食過龜苓膏？

成隻上見到都唔開胃

賣相核突還核突，但香港人食龜苓膏咪又係

香港大把人養龜做寵物，食龜苓膏又冇人屌仲話有益，食貓狗就屌到拆天

唔係水魚咩

唔會假牙都冇埋

龜又好水魚又好，原隻上點知佢有冇清屎清內臟

加埋＂蝙蝠燉湯＂

龜苓膏入邊實係有原隻龜喺度啦

老老實實，日本都食，高級野黎仲要
睇YouTube 都有唔少外國人教煮黎食

小兒科，可能炸緊人

屌想嘔

咁就係料理上既討論，唔係道德上

炸黑狗

水魚大把地方食
反還反，咪撚鳩up當事實

啲人仲因為依家啲龜苓膏仲會攞龜板嚟煮

煲畀你老竇飲㗎
你唔飲無所謂

水魚個頭尖嘅
個殼蟹軟嘅

見唔到隻龜當唔係

一定收左美國錢至會煮呢d野

應該真龜，水魚好貴架，唔會做而d飯

你個名

水魚同龜係兩個種類。

水魚比較明顯係，個殼係一塊過，而龜個殼係好似魚鱗咁，一塊塊小塊咁合成個殼。

同圖片我覺得係龜。

咁經典既台詞都唔識？

個頭有啲似水魚 望落尖尖地

啲白左會扮睇唔到

樓主借個位黎置頂可以嗎

(2.1) 要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

林雪呀嘛
我識
我咁講jer

見唔到樣有分別囉

好彩而家啲龜苓膏根本冇龜

會唔會原隻食

水魚黎

利申龜頭專家

po去twiter,喺中國蝙蝠俠同忍者龜都係食物

巴西龜都有人食

原隻??

個殻似龜喎
有甲片嘅

其實好好奇點整

重on9過食成隻龜

只係拎佢塊龜板來食 就殺左隻龜

大把變態連連殺人犯 就係細細個開始殺貓狗

有無人會原只咁煮啊頭都仲係到，根本唔係當佢哋係食材，而係玩物

反胃想嘔

咁食又有乜問題

成隻食補呀
同蝙蝠一樣
咁煮先甜
支持中國人食多啲

無蝙蝠，支那狗唔會食

原隻就屌
分屍後就大大啖

喺支那，一係唔好食，一食就成隻上會安全啲，雖然賣相衰，但起碼你可以肯定嗰隻係龜，唔係老鼠蝙蝠肉靈芝……

見到都想嘔

其實原隻同斬件龜板有咩分別？都係要殺咗隻龜係咪斬件或者見唔到就文明啲？同埋呢隻係水魚，日本人都會食。法國都食蝸牛兔仔，澳洲都食袋鼠鱷魚，咩都反只會俾人覺得係煩膠同無知，同班小粉紅有咩分別

d大陸人都冇撚血性

邊個話龜苓膏有龜

Lady curzon Soup咪就係用水魚，唔好唔識扮識啦

咁我炒狗肉你食 唔係原隻上架

中國大陸兩餸飯：有龜
中國香港龜靈膏：冇龜

無龜架

似🐢多啲 水魚唔係好扁架咩

駁唔到

鼈
日本人都成人食

關於中共干預立法會運作

暫時整合 twitter 求pin

讀大學未

係大個食龜苓膏就只係假手於人等人地殺左啲龜比自己食，係人地變態關我乜事

鬼佬堅係唔會識分水魚同烏龜

連屎一齊煮先吊到個辣味出黎
你識條鐵咩

咁仲衰
殺左佢淨係為左塊龜板

諗諗下自己都幾虛偽
會食龜苓膏但係第一眼會覺得強國人食龜好核突

咁冇腦嘅人讀得成咩

唔通.....做咗黑警

你估卅年前咩 .. 以前涼茶鋪就真係有活龜比你睇。我老母都笑戇鳩先信佢會用龜整啦。。

水魚貴野黎 兩餸飯都咁招積

縱觀附近幾盆，最好賣係佢喎，屌～

唔關左唔左膠事既
就好似你聽新聞知道有人比人分屍 你可能: 哦, 日日都有人死架啦 咁就算
但係如果你親眼見到有條比人分左既屍, 你又可能嚇到賴哂屎
所以接唔接受到唔關左膠事, 人之常情啫

啲人係屌啲食之前折磨生物嘅人

你個類比唔啱喎，要比較就係俾錢人去冧友就心安理得，到要自己落手就話好殘忍

同啲戇鳩鬼佬食魚唔要原條一撚樣

好搶手吓喎 得番幾隻

N年前啲涼茶舖都講明冇用龜板好耐

同意 反共唔係問題 但咩都反就真係反智

海天堂單野搞到好大喎
佢地話唔用金錢龜咋下嘛

似草龜，水魚龜甲底唔會有紋

不過都係痴撚線

其實龜湯係西餐都有.....
google can help

屌你老母臭支那

烏龜咁可愛都食

法式田螺

呢個經典

其實咩味
好似好臭

龜零糕味

呢啲心理變態既比較適合做黑狗